[窮撚賣物]放PSV GAME,埋黎睇埋黎買啦喂

搬屋清野,
求巴打好心帶走佢地

Lego The Lord of The Rings
塊魂
初音F
初音F2
Virtua Tennis 4
Gundam Seed
三國無雙NEXT
三國無雙 7 猛將傳
Uncharted
Gravity Rush
太鼓之達人
DJMAX Technika Tune
Michael Jackson The experience
討鬼傳
FIFA 13
Need for Speed
海賊無雙 2

另有PSV 1000機放,有意TG小弟

電子垃圾行過188 D二手店都唔收

全部3.60以下搵鬼買咩,破解免費玩

收既10~20蚊隻既話

tged

仲有人玩psv

拎黎remote play好爽

海賊無雙 2 sold

仲有咩剩呀兄弟？
同埋放幾錢？

加我tg啦
已經放左海賊無雙，初音f2，另外討鬼djmax need for speed 太鼓有巴打hold左

100$ 要機

咁由佢啦
我都係想要太鼓同初音姐

見到一開始話無人要果幾個傻仔

連登賣野係咁咖啦
總有巴打係識貨